有冇人知邊到可以睇翻麥田巴嘅恐怖故

如題，紙言冇曬，Facebook page得翻幾個記得佢以前好似有出書，邊到有得買